[929就仆街] 把口夠賤夠抵死就入嚟，否則個個都係肥屍

Twitter 戰線開咗咁耐
你被幾多外國人follow 同 retweet 過呢？
圍爐可以維持士氣
但絕對拉唔到更多國家參加929

Facebook, YouTube 同 IG 有好多Channel 係超多外國人
Polandball, I fucking love map, CGP Grey 等等
下面個個都係留comment 博大家笑
咁請好好運用你係連登嗰隻刻薄抵死格
盡全力留個最搞鬼嘅 comment
後面加句 「btw please join #929GlobalAntiTotalitarianism 」
諗唔到都冇問題
啲人係唔係都 post Turkey is not Europe
你照版煮碗洗版又得
推同路人又得
總之#929GlobalAntiTotalitarianism 要周圍都見到
博外國人會 search 下

喺連登串係唔夠㗎
串出地球呀肥屍

推

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

再推

三推

推
#929GlobalAntiTotalitarianism

pish

9/10

10/10

我係召集今日喺始創唱國歌嗰個小薯仔，我有啲嘢想講